走同唔走係自己決定，唔好再理引戰狗

都兩個幾月啦
每次突發事情都一定係訊息亂傳

根本即時係fact check唔到。貼唔貼證都無用，因為對家一樣可以貼證

唯一可靠可信係自己
自己驚、承受唔到就走，頂得順唔驚就留

事實上，走唔走呢兩班人無衝突，亦唔駛互屌，我都相信無

但係，出面嘅post明顯有班人係咁引戰

大家請警惕

無聊今日走唔走，都請注意安全
就算一陣係點，今日已經成功左第一次

無必要互屌呀

自推

自推

幫手推

推推

大家唔好中分化撚計

我地今日停到機，所以政府一定更加打壓

1毛傾盡而出

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

唔好中引戰狗計啦

大家專心做好自己角色

好

唔駛失敗主義

今日點都有得著

唔好中分化

今日係成功
唔係失敗

推

我地唔俾人拉

就可以loop

都無輸
唔好中失敗主義了